［大家幫下手］從淋病一歌膠官們嘅態度睇得出佢地跟本唔驚

無論係佢地出嚟開記者會的態度上（白色恐怖），聲明上用的字眼（反駁你冇證據，但背後繼續越做越黑，打到你驚為止），種種高調行動（派飯，落區增強士氣），同埋出嚟講嘢果種氣焰（越嚟越好笑容）等等，睇得出佢哋跟本唔驚。

佢地會繼續喺國際報章上賣廣告話香港冇事，同時間反駁所有反對者同聯署者，話大家係無證據下亂噏。而對香港人，佢會施加高壓甚至強行通過法案，例如國歌法咁。

更恐怖係驚暴會更加嚴重，尻拉，往死裏打，惡言相向同沬黑唔少得，冇可疑嘅死亡會有更多。

我地要做嘅係唔可以慣，所有事情要好好紀錄，留低同尋找證據。

總知各自爬山繼續努力

佢哋無腦又幾廿歲
驚你有牙咩

如果唔係早到既不如經天后出？保證會入到維園計人頭 銅鑼灣出會逆線行 好似仲衰